邊度平雞胸或雞柳買

有無可能批發咁自己拎
出面惠康新鮮既成38蚊兩舊
有無咩地方有平買

自己養

睇錯平胸雞
心諗師兄食得咁刁鑽

1. Tinder 約出嚟
2. 揾港父

Rankingdak 買多啲就平
方便但好撚難食

背叛豬蛇？

Hi寶30蚊一大包